6060 集一集氣一飛沖天

未知抽唔抽到都集一集氣

Ushhhhhh 幾多手啊師兄

孖左

抽左一手

幾時 listed

2手 但都要集

抽得中先算啦 全宇宙都抽

一飛沖天